懷疑女友係ptgf

一個女仔會唔會無啦啦同人講我幫人含完撚 原本出街無錢 夜晚搵佢既時候 無啦啦有錢 仲要唔肯講啲錢邊到得番黎 究竟如何是好

??

樓主就爽啦有得咬老軟

？？？ ？？？

其實你都係客仔

醒啦

Upmud9

公價800

又精神病走犯

樓主幫人含完

相？

你嬲佢話比其他人知 你幫人含完撚？

Sorry 佢幫人含完撚

Gay

女友

每屌一次都賺左

岩先你女友幫我含完 比我顏射埋 Thx

出街仲有錢使 人生贏家

女友：我唔做ptgf 邊有錢養你呀！